如果IRON MAN美隊雷神唔聯手 AVG1 有無機會贏

道理一字咁淺
不分化 不割席
越觸到痛處 對方反應就越大